[{"id":1,"question":"Ce tag se foloseste pentru a stiliza un document HTML printr-un fisier CSS?","choice1":"style","choice2":"design","choice3":"link","answer":3,"nivel_dificultate":1},{"id":2,"question":"Unde se pozitioneaza tag-ul link intr-un document HTML?","choice1":"In interiorul tag-ului head","choice2":"In interiorul tag-ului body","choice3":"Poate fi pozitionat oriunde","answer":1,"nivel_dificultate":1},{"id":3,"question":"Ce reprezinta padding-ul?","choice1":"Spatiu dintre un element si border","choice2":"Spatiul dintre 2 sau mai multe elemente","choice3":"Dimensiunea font-ului","answer":1,"nivel_dificultate":1},{"id":4,"question":"Care este valoarea default pentru position?","choice1":"Absolute","choice2":"Relative","choice3":"Static","answer":3,"nivel_dificultate":1},{"id":5,"question":"Care este sintaxa corecta pentru a seta culoarea rosie drept culoare de fundal pentru un document HTML?","choice1":"body{color: red;}","choice2":"{body: color -> red}","choice3":"body{background-color: red;}","answer":3,"nivel_dificultate":1},{"id":6,"question":"Tag-ul pentru a insera stilizarile in interiorul fisierului HTML este css","choice1":"Adevarat","choice2":"Nu este posibil acest lucru","choice3":"Adevarat","answer":3,"nivel_dificultate":2},{"id":7,"question":"Un comentariu este marcat prin /* */","choice1":"Adevarat","choice2":"Fals","choice3":"Nu se pot adauga comentarii","answer":1,"nivel_dificultate":2},{"id":8,"question":"Pentru a selecta toate elementele de tipul h1 se foloseste h1.all","choice1":"Adevarat","choice2":"Fals","choice3":"Elementele se pot stiliza individual","answer":2,"nivel_dificultate":2},{"id":9,"question":"Pentru a modifica dimensiunea font-ului unui paragraf se va folosi proprietatea text-size","choice1":"Fals","choice2":"Adevarat","choice3":"Se va folosi doar size","answer":1,"nivel_dificultate":2},{"id":10,"question":"Pentru a face toate paragrafele bold, se va folosi proprietatea font-weight","choice1":"Adevarat","choice2":"Fals","choice3":"Nu se poate modifica acest lucru","answer":1,"nivel_dificultate":2},{"id":11,"question":"In loc de a scrie \"bold\" pentru a ingrosa textul, se poate folosi valoarea...","choice1":"500","choice2":"700","choice3":"100","answer":2,"nivel_dificultate":3},{"id":12,"question":"Cand se foloseste proprietatea padding, valorile pot fi","choice1":"Negative","choice2":"Pozitive","choice3":"atat negative, cat si pozitive","answer":2,"nivel_dificultate":3},{"id":13,"question":"Elementul cu id-ul demo, poate fi selectat folosind","choice1":".demo","choice2":"*demo","choice3":"#demo","answer":3,"nivel_dificultate":3},{"id":14,"question":"Pentru a selecta toate elementele cu clasa btn din interiorul unui form, se foloseste","choice1":".btn","choice2":"form #btn","choice3":"form .btn","answer":3,"nivel_dificultate":3},{"id":15,"question":"Pentru a modifica stilul unei liste, se poate folosi proprietatea","choice1":"list","choice2":"list-style","choice3":"list-style-type","answer":3,"nivel_dificultate":3}]